[公投]韓國第一清純女團成員 iu vs 初瓏

iu

初瓏

我先

GvG

iu領先初瓏一倍

初瓏

負皮5#yup

女團成員iu

一人女團

iu
點解香港無咁正既女

對iu是種侮辱...

iu冇得輸

歌屈機, 聲屈機, 形象屈機, 樣屈機, 笑容屈機, 性格屈機, 腳屈機

身高有少少輸蝕，不過細細粒先顯得佢cute

識食一定係 初瓏
好想 俾 佢 訓導

有米8又要話你知咩??

勝在比例好

我揀初瓏❤️

我投允兒 ，雖然離題

我被初瓏拯救了

好多初瓏

yoona 嗰隻係靚,唔係純

娜恩

初瓏?
笑話一汁

鬥下細個後生嘅相啦

why

初瓏唔係話唔掂, 但對比iu重有一大段距離

支持瓏清

對下細個嘅相先

果斷正評

又靚又清純

得罪講句初瓏有咩係掂 雖然我離題

細個係指幾歲時？
IU啱唔出道，英雄豪傑個期仲正喎

雖然初瓏係好
同IU仲好

google搵，請投IU一票

好尾機iu

垃圾改圖狗

不過我鍾意

me

iu bb有咩問題???

iu=g
初瓏=女神

接受現實啦青

其實初瓏同南珠只不過係香港普通ol樣

雖然我支持iu，不過都想睇下初瓏樣嘅ol

初瓏已經可以秒殺99.9%嘅港女， 只不過係iu可以秒殺100%

我都想知邊度有咁正既ol

駁唔到

初瓏=靚女
iu=靚女殺手

156：81

腳點屈機?
佢唔係得16x cm被人叫做短人

唔一定長腿先叫屈機

IU係唔高...不過比例夠好...又夠白滑..所以正
所以根本唔關身高事...比你17x cm爛哂腳有咩用??
而且女仔矮少少咪仲得意

why not both

25=.=

估唔到呢個年代重有人認為腳長就係正, 腳形差畀你對腳2米長有咩用, 比例正, 腳形正先係王道

雖然iu係受歡迎姐，但講清純喎，冇傳過任何緋聞嘅初瓏點可能輸俾拍過拖嘅iu

Iu

sinb好波

算好, 係韓國應該4~5:1咁上下

IU 咁多淫照, 邊撚度清純牙

駁唔到=.=

真心簡唔落手

初瓏正囉唔該
只係識IU既人多過識初瓏既人太多

最估唔到竟然有人話初瓏整容

講得啱
iu好淫
初瓏好 pure

ching six ball

負皮個個咁撚樣衰

Iu 冇得輸

南珠都可以講得通
初瓏點同香港普通ol樣 想見下

一姐就公道啦

iu 08年ver

08年ver???
Gee係09年1月既歌喎

初瓏邊有可能輸
係iu出名太多

咁09囉

Iu都唔撚係女團

關咩事
多人欣賞IU姐

再一次愛上IU

嘩, 平時收收埋埋, 竟然係咁!!